最新一集哥布林係唔係笑緊侵大班友

你係咪on9架？
小說出咗好耐才動畫化

再係小說之前仲構想左好耐tim

唔系
系侵大幫哥倫布林殺手宣傳

回坑黑沙未

冇咩動力,d飾品爆到好肉痛
玩返又要再衝

十年勒！

明明係哥布林殺手跟侵大班友學野

果時一方仲好型 依家搞到好似殘疾人士咁